連登仔政事回顧：要返工，不了；一千蚊愛國遊行

點睇連登仔既豐功偉績？